點解依家啲女咁

Top 隊草就話心痛、傷心、會等佢、有內情壓力大、隊草好小事 等等為佢脫罪護航

普通人批評Top咁嘅行為仲要俾你地話黑心，落井下石，新聞媒體報多幾次關於top吸毒事件就叫人地唔好再報話人地專登黑佢，大佬你班妹妹仔係咪傻撚咗？

追星追到三觀不正，作為偶像明星吸毒個刻就預咗俾人知俾人鬧架啦，仲要叫媒體唔好報，依家od入埋廠就話好慘，係呀早知今日何必當初

On9港女台妹邏輯
中港台明星吸毒俾人捉：抵撚死，自作孽，道友，癮君子 （代表人物：柯震東、房祖明、關楚耀、蘇永康）
韓星吸毒：唔好再報/黑xxx、會等你復出呀oppa、隊草好小事、佢壓力大、會一齊同你捱過去、"你輸，VIP陪你東山再起；你贏我們陪你君臨天下" （代表人物：top, g-dragon）

只要係韓星啲屎都係香嘅

利申：自己有隊草，係小事但係唔代表唔犯法

郊野公園好多草
唔好發展啊

巴打應該住外國?
一定唔係住係香港

隊草嘅人應該明白
我唔係好知你嘅立場喎 你係支唔支持420

隊草都石以係療法嘅一種同埋好多隊所以唔可以話係咩大事

但係的而且確隊草係香港台灣韓國日本都係犯法，俾人捉咗唔應該以好小事開脫

咁你覺得佢隊草有冇問題先 唔好講犯唔犯法
法律係人定出黎 而背後嘅原因大致同健康無關
我覺得隊草比人捉左係柒 但唔至於係錯囉

即係如果冇能力去一啲可以隊草嘅國家住 然後因爲犯左人定落黎嘅法律 所以覺得錯？

我覺得如果真係支持420，我諗個諗法會係覺得好可惜重未達到大麻合法化，而唔係放喺邊個隊草

咩叫唔講犯唔犯法，係中港韓台日吸大麻就係犯法，你覺得犯法唔係重點你唔去警局吸

其實個post係想講依家啲妹妹仔追星追到個明星犯咗法都可以當無問題，而唔係支唔支持420

即使我支持吸大麻，但係依一刻為止都依然係一個犯法嘅行為

姐係我個人認為15歲以上16歲以下性交係無害亦無問題但係唔代表唔犯法

隊草對身體有無害或者好唔好過吸煙唔係重點
而係佢犯咗法但係班靚妹仲要支持佢，變相係鼓吹人犯法

佢作為偶像明星，佢身份係一個對年輕人好有影響力公眾人物，點解你會認為吸大麻個個人係邊個唔重要？

駁唔到

其實基本係班追星既on9
無咩討論空間
班人真心on9
睇下房祖名同呢位人士既公眾反應差幾遠
唔單止香港，盲目追星護主個班人真係好

成個Facebook都見到啲on9護航
又人出嚟點醒佢地仲要俾班on9屌翻轉頭
追星追到是非黑白都唔識分

如果班人支持佢嘅原因係因為覺得佢係偶像，做咩都冇錯就係on9
但如果純粹係覺得smoke weed係冇問題先支持，我又覺得唔係錯
Btw 純粹講下，即係我見到新聞就算邊個人比人捉到都覺得好慘，明明依樣野唔係壞事，但一直要偷偷摸摸

但係我見到九成支持top嘅都係個啲無腦妹妹仔
講真smoke weed嘅人只係會覺得俾人捉到係柒同抵死 因為你開結隊嘅個一刻就預咗會搞到咁